長輩圖真係有用 請大家瘋狂Share

啲大陸婆真係信啲圖 話條例唔簡單 結果又支持FB個修例大遊行 好好笑 請大家不停Share 等啲腥香港人Share翻去佢地啲WeChat度 好有作用

掂呀

真係唯有用支那角度去搞掂呢單野，雖則唔係好認同，不過都叫有效

真心有留意到
極多警力轉移放响網上
連登比三毛五毛洗版洗得好勁
好多有用post沈底
消極同埋屌人唔做野既post 上熱門
各有各努力唔要互屌

出多啲激勵民憤圖
有助長期戰鬥士氣
請大家一齊努力製圖
歡迎轉發